法國連登好多on9仔睇jojo

預咗畀你班睇開h漫嘅毒L負評

星本人當漫畫係美學

點解要負==